如果中國拎天津大爆炸嘅技術去打,會唔會完爆美國

勁撚過Hollywood啲CG
咁樣拎啲MIC去炸一炸
美國佬會唔會投降

美國唔係老馮要幫香港 唯獨唔幫香港就一定一鑊熟

淨係戰場上摺被都嚇撚死美軍啦

唯一優點 : 剩係中國地方先爆到

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

殺敵35人

35+

唔怪之得華為咁想幫人起機站，到時成個美國炸左佢都得

呢啲先係真正焦土
反而香港啲焦土撚

見到啲被起曬角個心真係會離一離

焦土(物理)

OH MY GOD